求$2000筆直 藍芽耳機推介

for出街聽
聽開juno,周國賢個D
求推介

Jaybird Run

B&O E8

Airpod

有冇D耳罩式